讀緊Poly PAED 巴打入

有冇讀緊poly PAED FT嘅巴打可以分享下你地上年幾時出offer,大約收幾多GPA?

我上個月In完到現在都未有消息

Push

因為樓豬係asshole/hd仔

咁又點呢

入到me仲會揀paed

要入到me先係，我諗機會好細

Paed 出左offer 喇